阿里巴巴今日企穩290蚊，老衲請連登仔去養和割包皮

買左幾多啊日日叫春

1%

1%你個倉，定1%阿里啊

模擬倉1%

老衲素來有佛教livermore既美譽

銀河唯一的老衲，股界最強人物